====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' université foraine se veut un laboratoire , dans la veine des Centres Hospitaliers Universitaires où les étudiants médecins apprennent sur des patients .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

